LIHKG Android Beta 測試者召喚

是咁的，上一個 Update之後都隔咗一段時間嘞
為咗新版本更加完善，我哋開設咗 LIHKG Android Beta 測試
雖然 Beta 版未必最穩定，但希望大家可以踴躍測試提供意見
預先感謝咁多位巴絲打對 Android App 嘅寶貴意見

申請方法：
前往：
然後點擊「成為測試人員」
再等多陣 就可以係 Google Play 接收到 Beta 更新架喇

有關今次嘅 Beta 版 Update

• 快速查看／前往引用

唔知巴絲打有冇試過想睇返邊個引用咗邊個呢
全新嘅快速查看引用功能就可以實現你嘅願望
只需要點擊引用咗嘅留言就可以顯示引用咗邊個，而且可以直接前往嗰個留言

其他更新功能概要：

• 更新光亮主題
Status Bar 同 Navigation Bar 都有白色喇

• 「以此內容建立主題」

• 雙擊到頁頂改為點擊「Tool Bar」
• 雙擊到頁底改為點擊「到頁底」按鈕
因應新快速查看引用而要改動

• 精選主題通知設定
可以開關 LIHKG 精選主題嘅通知

• 已發表主題通知設定（本機不接收有關該主題的所有通知）
只需要去發送匣 -> 發表 -> 將想靜音嘅 Post 向左拉直到右上角出現支旗仔
就可以將嗰個 Post 靜音，你唔會再收到關於嗰個 Post 嘅所有通知（新回覆、引用等等...）

• 支援 Android Beam 分享主題及起底
只要你有 NFC 功能，就可以同朋友以 Android Beam Share Post 以及 起底!

an狗

發神經

推

屌你啊
ios 呢

連狗終於出翻黎

我愛樓主

屌你老母

連狗死全家

留名測試

Fix緊iOS 12 Bug，會盡快出

頭香

升左beta

點解咁食ram睇圖成日都彈

完全封鎖 真野惠里菜老公

追故MODE有無得直接SHOW晒果個人既野
有啲D留言隔好開 有排碌

幾時有雙向block

連登QA TESTER

孤兒iOS

走呀連仔
我頂唔到好耐架咋!!!

你知唔知iOS 出左幾耐先有android 版牙

iOS 呢

Ios12....

終於有

已經做咗 beta 成員

唔係最初有iOS版咩？

不了

幾時有得關閉通知紅點

想問下有冇召喚功能，想召喚仙人揾av

An狗整黎把撚

同問

連囝又逼我出手

可唔可以喺個 post 入邊 秒搵自己個留言未呀 ?

成日自己留左言 想睇返 都搵唔到自己喺第幾樓

自己試啦懶閪

唔錯唔錯

一禁發送匣就彈左出去

肯回覆未?

ifan 9 又輸

An狗

一按發送匣就彈我出去

好彩未買XS

連尼住做咩今次唔出嚟搏屌

連狗你一而再再而三咁維護堆五毛唔撚Ban 我係到再三屌你老母啊

扮睇唔到？

連肥絲都覆左

垃圾

反了反了，以ios起家竟然唔係ios先

多謝連仔

ps android

都係鍾意double tap落最底 希望有得揀

可唔可以反返轉搵到有咩引用咗果個留言？
咁樣容易啲睇到邊個覆咗自己

同埋可唔可以加個係引用上個po
俾爆1001果啲po

應該 Fix咗，一陣Play Store 會有更新
幫手試試仲有冇問題

要學下傻仔伯格咁樣我block咗對面 對面都睇唔到我

啱啱update
長撳主題列表會彈app

可唔可以描述下個問題點發生 唔該晒

1

2

幫推

3

試試佢先

4

5

[member][member][member][member][member][member][member][member][member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member]

之前長撳咪會有個shortcut menu俾你揀嘅
即係收藏去賣飛佛或者稍後觀看嗰啲
而家一喺主題列表長撳就會彈

連仔

上膠登

明白 會再跟進

屌你老母錢就識賺 快手啦

唔該
我成日用

係唔係次次都係咁

係

幫我升高級會員未

同埋你回我無通知嘅

叫人做測試 錢都唔畀

android P
唔知關唔關事

暫時淨係見到 Android P 有事，會再睇睇

加BLOCK上限啦屌你老母1000個爆左十世啦你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母

我要 save 低我一鍵留名語句呀

次次要我去 Evernote copy and paste 返句留名

dark mode 條 navigation bar 可以轉黑色?

係咪睇唔到？

唔信

明明有引用人地回覆實睇到wo

連狗: i am not content management team.......

16年問佢條款同埋用唔到堆邀請碼都無覆過

19年都就到成千個唔同問題有自動回覆然後就無然後

屌你幾時有pm功能 同@id功能

我信佢睇到

連狗盲架

可唔可以好似 IOS咁長按某個POST 後可以有很刪返嗰POST 既 history ？

出起底包括回覆內容好過

Pm咪仲衰過tg

你唔睇pm佢警告你都唔知

16.0.9 alpha 11
仲係有事

1000block根本唔撚夠

更新完 全部台都睇唔到熱門

刪左個舉報回覆算直連連生或管理員tg咪算

有無可能係post 內搜尋關鍵字揾返個留言

舉報完堆露點都唔理

可唔可以直接dl曬成個post既圖同內文方便唔洗每次一頁頁等

盲is really

可唔可以修復備份 database，喺新機還原唔到嘅問題？

點解舉報你唔理？

幾時刪左佢

堆男人露點女人透點幾時刪？

有人搵食又唔理

Welcome to the testing program.
You are now a tester.

無 有人貼bam既日數同堆處理唔同

部份只刪一個回覆 有d就刪曬成個post

比如如果男人露點都貼得咁變性人都應該得

唔係係咪應該一視同仁

往右拉係下一頁好似比較make sense

起碼可以少d 男人露點同屎忽尻圖同性器透視圖先

可唔可以出個右手專用版面？

- Android P打reply用icon會過大
- Android P long press出多扔能menu會crush app

可唔可娖整個睇咩人引用左個回覆?

我又加入

lm

可唔可以出每個台都有買賣分頁唔會顯示吹水台同分台

匪登連匪分裂高登可恥！！！！
高登萬歲！！ 牙joe萬歲！！

到底肥絲同連狗係咪同一人

重要咩

反正都唔理問題

可唔可以係部份post加警告字眼內有血腥同性色情暴力圖片之類？

G持

youtube preview 變得好大舊

仲以為做到dathkg咁
show埋邊個回覆引用咗個留言

好似張圖咁，一望就知有人覆咗佢

引用咗邊個 電腦版會唔會都有

dark theme可唔可以整到reddit咁黑

順左快左慳電左

An 9.0
-長按主題如果揀多功能選單會即crash
-打回覆嘅面頁icon啲icon太大

同埋有冇得開閂double click睇引用依個功能
用慣咗double click就直接落到底雖然我知有掣撳

youtube預覽圖死曬圖

睇圖模式出唔到縮圖

連尼住可唔可以整個one click load圖制
較左手動睇圖但有時入d J圖po

An 9 Pixel XL
長噤秒crash

等咗咁耐真係唔好意思， 有關 Android P (9.0) 嘅問題剛剛已經修正咗
好快係 Google Play 會見到有 alpha 12 嘅 update

關於 alpha 12 /之前更新咗啲乜：

前幾頁提到嘅關於 Android P 嘅問題應該都已經修正咗，包括：
長撳 topic list 會 crash
入Post 嘅媒體模式 load 唔到圖
發表主題/回覆頁嘅 limoji 變到好巨型
入發送匣會 crash
白mode Status bar 錯顏色

係度再次感謝咁多位嘅 bug report 同對 Android 版嘅支持

應該已經fix咗 一陣請check update

都係彈app

alpha 12 啱啱Launch
請等等，playstore好快會有得update

應我呀

連囝我哋係想睇邊個被引用唔係邊個引用咗呀屌

肯覆味?

仲有個bug係舊版已經有
就係入咗post之後撳跟正負評排序嗰個制
之後出返post會冇咗睇過呢個post嘅紀錄

[Android P]多工menu粒檸檬塞爆咗個logo

仲有多功能選單可唔可以好似iOS咁加移除回帶

正常係咁

ok了

屌 篤兩下落頁底個gesture冇撚咗
做乜撚嘢呀

歡迎加入測試計劃。
你現在已成為測試人員。

double tap去頁底無左？

用掣去頁底正啲喎 冇咁lag

手指公無咁長

click貼文標題選頁功能無左？

lihkg+ 幾時有新野？

個 post 太多 quote 撳完顯示更撳多次顯示更多會變咗彈顯示上一個留言
完全睇唔到再舊啲嘅 quote

點解發送匣無左睇返自己留言個制?
同埋最好手機都有啦 如果唔係想睇返自己留言好難搞
好唔user friendly

連囝 我哋要呢隻呀 你嗰隻有乜撚嘢用

巴打可唔可以詳細講講個問題？

當個 quote 太長 (你當有 10 個以上)
撳完一次顯示更多之後 最頂仲有顯示更多
撳落去會變咗快速查看而唔係展開返 d quote

其實可能呢個係 feature 嚟

哦 呢個係新加嘅功能嚟，因為唔夠位繼續顯示

唔知你地係咪用呢個library (arcLayout) , 我左手㩒實想去最後個頁，但唔知點解係得呢粒button 特別好似好難detect 到我隻手指係個button 入面

唔明呢個新功能係邊度用

撳回覆右上角三粒點就會開到呢個menu
撳以此內容建立主題就可以用呢個reply嘅內容開post

升咗alpha15之後in-app browser好似廢咗 請跟進

次次想喺啲長post問嘢都驚俾人問候
個post幾十頁咁長點知個回覆有冇俾人覆到
淨係向前搵到唔可以向後搵到

人哋三四年前都做到嘅嘢
而家都做唔到

所以我先成日想dat出app
痴線dat嗰陣個舊登app真係勁爆好用
永遠諗d功能都係超級user fdly
好似我諗咩 佢就有咩功能咁
真係要寫個服字比佢
連囝其實都算係咁 都幾有心諗同寫新功能 但比起dat都係唔夠好
dat好多獨家function (睇quoter / preview張圖嘅size ) 之類都係好實用嘅功能

以前有bug我send email俾佢
佢一陣就覆我，第二朝已經fix埋

Thanks ， 會盡快fix

但依家條友勁hea囉
唔知咩原因 因為連囝話已經授權咗佢寫datlihkg
但佢都拖住唔搞

連狗！

冇肉食

奇怪

呢個po撳啲quote最多只係出到一層
冇得連出幾層
前往回覆後 一層都撳唔出

大家試下

想知個快速引用有冇得睇個留言係樓下有冇比人quote 過

可唔可以畀個選項取消畫面左至右個動畫

未有api doc

唔係話有晒喇咩
我都估係連狗唔比廣告錢佢賺
不過有競爭先有進步
連囝應該開明d

same

呢個原因係因為留言嘅作者用咗舊版嘅App 所以引用會變咗純文字，情況就好似你引用嗰陣撳編輯引用咁

哦 係啵係啵

when fix

以前按目前所在嘅頁數有得揀其他頁
依家要長按？

點樣知自己係咪用緊Beta版？

Play Store Listing: LIHKG(Beta)

thx

ios呢

多功能選單幾時有移除回帶

del通知有冇得揀嚟del ？

多功能選單最後回覆位置同移除回帶去咗邊

alpha 19 更新已push
仲未加入 Beta 測試，而你又想幫手試下新Bug 新Features嘅話
歡迎撳呢度睇睇：

除咗係設定頁可以撳 「WhatsApp 貼圖」拎 Stickers 之外，
仲可以係主頁面 Navigation Drawer 撳粒笑笑icon

暫時只係裝咗 WhatsApp Beta 嘅先有得加 Stickers